林卓廷首仗勝何君堯

轉載林卓延廷fb

【告何君堯 首仗報捷！！ 】
林卓廷就721告何君堯誹謗案今日第一堂，何君堯由於未有回應涉嫌誹謗言論的事實根據等資料，最終法庭指令佢需於14日內回應我方眾多提問，包括有何事實根據指721當日林卓廷喺西環帶幾百人入元朗搞事，法庭同時命令何君堯負責今堂訟費。

最好有証據何妖煽動白衣人

林卓廷：贏緊5:0

.....

律政司介入>撤控>完

應該係民事案件
律政司好似唔可以介入?等法律jj解答

冇 得私人檢控可以根據裁判官條例(Cap.227)撤控